我懷疑Facebook 連我支咪都監控埋

話說琴日同事們講開股票，一路傾我跟著開 AAstock 望下吹兩，點知呢兩日 Facebook 就不停彈好多投資大師班ge page 出來。我個AAstock 無幾可開一次，Facebook、whatsapp更唔會去睇 / 講投資野，用電腦上網最多偶爾睇到財經大新聞先望兩眼。 頭先拿拿臨del 左Facebook，仆街真係好撚癲

old news is so exciting

facebook有無關閉站外動態